【延任議會】主持立法會大會 梁君彥、李慧琼關注美國大選

【延任議會】主持立法會大會 梁君彥、李慧琼關注美國大選

立法會今（5 日）早 9 時續會，大會已完成《2019 年運貨貨櫃（安全）（修訂）條例草案》二讀辯論，進入全體委員會階段。另一邊廂，美國大選選情緊張，無論立法會主席梁君彥、代主席李慧琼，主持會議時都一心二用，在電腦屏幕打開美國選情的實時追蹤。

立法會今日議程尚有三條由議員提出的決議案，隨後會處理譴責議員議案，首先是譴責民建聯周浩鼎議案，之後是譴責民主黨許智峯的議案。

人大習近平都仲未關注

又搞港獨